Este software foi criado por Allyson Reis <allysonreis1@gmail.com> e Paulo Henrique Duarte <duartepaulohenrique50@gmail.com>. PROÍBIDO A CÓPIA.
Copyright(All Rights Reserved).

Repositório destinado a resolução da lista de exercício de computação II do curso de Engenharia Civil - FACEMA
